notebook入水救命

電腦唔小心入左水，抆咗電同熄咗機
而家電腦表面上乾左，但係部機自己不斷陰啲陰啲發出緊啲奇怪滋滋聲，想問好唔好試吓開返機睇下咩情況，定直接拎去維修，好驚開左會爆炸

拆唔拆到電？

咪撚開
唔係MacBook就打開蓋擺番幾日

拆唔到

rip

放入米缸 一星期後先開返

開唔返無計 咪再搞佢

我唔係macbook 係咪幾日後可以開機睇睇
驚啲水殘留喺入面開機會著火

利申：唔識物理

入面見唔到水可以試下
有水唔會著火但係會short circuit
即係會打柴

自己上youtube打部機model
之後跟住佢拆開
然後用風筒吹返乾入面

佢會開返隻notebook上youtube 然後上黎講
仆街 部notebook壞鳩左

你用下個腦先開機啦

毒氣室入邊有毒氣係咪等三日啲毒氣會走啊⋯⋯

你讀乜撚嘢書㗎

不嬲電腦唔可以掂水

而家可以開香檳慶祝

係 我真係唔讀書 本身以為佢叫我打開蓋即係就咁打開個摺蓋，原來係叫我拆開

到2021年仲有人覺得放落米缸會好番，不如試下同部電腦開祈禱會？